世上只有我們是香港人。

世上只有想不通的人，沒有走不通的路。
世上沒有絕望的處境，只有處於絕望的人。 如果連你都放棄，香港還需要說什麼未來?
我未必跑得最快，但從不後退。
因為，世上只有我們是香港人。

香港人

香港人加油

重有，依家世上得返香港人（包埋澳門）同台灣人使用正體字
而香港人用正體字配上粵語
根本係獨立語言

好感動利申，準備移民

國師!

你曲解國師啦